上年出trip識左d越南妹 仲好熱情add哂FB

怪獸...

豬

越南妹嚟講呢批都算柒

我成日去。本地好少靚🤦🏻‍♂️

第3個淨睇側面 好似可食用
但好似無波

其實越南妹本身都唔係瘦底大波🤦🏻‍♂️ 奧黛全撚部都墊出黎。跟過台灣老世去玩，大波都係假波。屌

真實根本係咁，網上睇果D係萬中選一。

越南妹 D 波同港女差唔多

細過港女，墊同谷出黎😩

佢地d樣好撚似大陸人

識食點會食越南妹😢

其實越南本地都係咁上下樣😩

越南大把呢d樣，btw唔出聲似大劣人

越南係紙片人喎

佢地飲食勁清淡，都唔撚生肉，都唔奢求大波

唔好咁講，淨計樣，唔少女都唔差，但對波真係麻麻！之前識個2條女都唔係墊同谷出黎！唔除bra 都唔知對波咁細

唔係下ma😢我識個啲全部都7，皮膚又黑鼻又大。越南妹p圖好撚叻。唔用app唔會影相😪

牛肉河都叫清淡？

當地本土真正嘅係好撚清淡，我去到好似食減肥餐咁（唔係去遊客區）

交友app 個D緊係p 圖多 ，仲有咩人種都一定有靚女架啦！ 仲有來得香港個D都唔會點識/冇$同心機 保養

我講緊18- 25歲個D，有青春活力個堆； 以前係美國讀大學個陣識個D Vietnamese 唔少都幾高質下，不過我有性趣果個溝唔到

我係越南做左半年，先見得一兩個係叫靚。。本地local個啲真係屌唔落，越南妹好撚貪錢

佢地d皮膚仲黑過我🥴

D越南春卷，3文治好健康，以我所知，佢地D飲食比較少煎炸野同醬，不過都唔少劣食

佢地D牛肉河又真係幾清淡 至少比日本拉麵，炸醬面個堆麵食好好多